伍公子高質定垃圾?

如題。
高質
垃圾

高質垃圾

回晒塘

垃圾

其實話佢垃圾既人 除左買耳機單野之外 仲有咩可以講？
死都要捉住呢點黎屌 屌足幾年 真係好撚低智

同意。屌黎屌去得一樣你唔悶我都悶

佢地話佢串柒柒wo
好似係...
但係我覺得呢個好似係佢d片既特色
就好似大J d 片夠小學雞
笑波子d片夠on9咁

咁都串親佢地
番去睇大j算啦佢地

好似仲有minecraft事件

無記錯好似係佢話mc垃圾game?

好似話小學雞game

原來依家連伍乞衣都上到神枱

唔係話神枱只係想問下佢衰乜咁克你地憎姐

佢話好多minecraft玩家都係小學雞，之後俾人屌，佢就澄清佢類似係話“”小學雞一定有玩minecraft“”而唔係話“”玩minecraft嘅人一定係小學雞“”

一個以為自己好撚好笑嘅垃圾

高質乞兒？